할일

0. 행정구역 표시
	- 내 현위치 표시
	- 구별로는 숫자 표시 안함(하단에 "확대하시면 동별 콜 수가 보입니다." 표시)
	- 지난달 콜수, 최근 세달간 콜수(평균), 최근 일년간 콜수(평균) 옵션을 상단에 표시
1. 오더 페이지 작성
2. 정산 페이지 작성
3. 콜센터에서 콜 입력 할 관리자 페이지 작성


오류
	- 오더 리스트 조회 시 distance 필드 값이 945.0데.. 반경이 10km이상으로 조회 해야 조회가 됨


대리 요금 산출 공식
1. 일반 시간 : 8000원, 피크타임 9시 ~ 오전 1시 10000원 , 최고피크타임 11시 ~ 12시 30까지 12000원
2. 3km이상일시 2키로당 1000원추가
3. 도착지점이 운행중인 정거장에서 500미터 이상 떨어져 있는 경우 그 거리에 따라 일정거리마다 1000원씩의 추가 요금이 붙는 로직이 있는데 이것은 도착지 주변 정류장위치를 정현이가 몰라서 아직 적용완료 안되었을 수도 있네. 참고하게나
1.은 기본요금이고, 2.는 거리당 추가요금이며, 3.은 도착지가 오지인 경우 추가요금 로직이네




먼저 busnews 부분은 http://115.68.104.30/ 이곳 관리자페이지 '버스노선도 수집 관리 NEW' 탭에서 이용 됩니다.
API로 이용 하는부분은
1. server.post('/busnew', createBus); : 버스노선도 생성
2. server.post('/busnew/:busId/edit', edit); : 버스 노선도 수정
3. server.post('/busnew/:busId/desc', recordDesc); : 버스 구간 이름 수정
4. server.post('/busnew/:busId/phone', recordPhone); : 버스 노선도 입력한 핸드폰 번호 입력
나머지는 디비에 직접 쿼리를 날려 사용합니다.



== 20150709 채팅 기능 추가 ==
- (완료)채팅 추가 기능 : 상대방 위치 확인
	- 채팅 내용 표시 창 닉네임 옆에 위치 아이콘 표시
	- 위치 아이콘 클릭 시 상대방에게 위치 확인 요청 보낼 팝업 뜸
		팝업내용 : 
			[닉네임]님의 위치 확인 메시지를 전송하시겠습니까?
			전달 메시지 : 입력가능
			확인/취소 버튼
	- 위치 확인 요청을 보내면 상대방에게 푸시 메시지 전송
	- 상대방 푸시 메시지 받으면 확인 팝업 뜸
		팝업내용 : 
			[닉네임]님이 위치 확인 요청을 신청하였습니다.
			현재 위치를 전송하시겠습니까?
			확인/취소 버튼
	- 상대방이 위치 전송 확인 버튼 클릭 시 위치 전송 요청한 사용자에게 푸시
	- 위치 전송 요청한 사용자에게 지도에 상대방 위치 표시
	- 상대방에 위치 전송 취소 버튼 클릭 시 위치 전송 요청한 사용자에게 푸시
	- 위치 전송 거절 팝업 뜸
		팝업내용 : 
			[닉네임]님이 위치 확인 요청을 거절하셨습니다.
			닫기 버튼
- (완료)채팅 추가 기능 : 채팅 입장/퇴장 메시지 전송 및 접속자 리스트 출력
	- 채팅 입장/퇴장 시 일반 메시지와 같이 메시지 전송
	- 입장/퇴장 메시지는 저장하지 않은
	- 접속자 수 클릭 시 팝업으로 접속자 닉네임 표시됨(접속자 제한이 없기 때문에 클라이언트에서 몇명까지 출려되는지 확인)


== 20150710 회의 ==
1. (서버완료)채팅 입력 시 닉네임 오면 닉네임 변경
2. (완료)오지 정보 기능 추가
3. (서버완료)택시 카풀 리스트 시간 지난것 정리
4. 더더더 등 음주운전 앱 패킷 캡쳐
5. 메뉴 클릭 로그 앱 찾아보기
6. 2인1조 페이지 작성 (가능하면)
7. 050번호 연동 확인


== 20150714 채팅 기능 추가 ==
1. (완료)채팅창에 글쓰기창 위에 제목 우측에 "자주 사용하는 문구"라고 링크가 나오고 클릭시 상용문구 리스트가 쭉 나오도록 하여 그 중 하나 선택하기만 하면 글쓰기창에 그 문장이 쓰여지도록.
2. (완료)상용문구 중에서 "저 여기 있어요" 문구를 선택하면 그 문구를 선택한 기사의 현위치 링크가 채팅창에 "현위치"라고 쓰여지도록 하고 다른 채팅참가자가 그 현위치링크를 클릭하면 그 기사의 현위치를 지도상에 띄워준다.
3. (완료)상용문구는 우리가 서버에 입력해두면 좋겠고, 많이 클릭되는 문구순서로 리스팅순서가 변동되도록 해주게.


== 20150714 고객용 기능 추가 ==
배차된 직후에 팝업창을 띄워서,
기사에게 "고객의 현재 정확한 위치를 실시간으로 조회할 수 있습니다. 맵(지도)링크를 고객에게 문자로 보내시겠습니까?"라고 팝업창 띄우고 기사가 발송을 클릭하면 기사 휴대폰번호로 고객에게 자동으로 문자가 발송되는데, 
고객에게는 "현재 배정된 기사님의 현위치를 실시간으로 보시겠습니까? 아래 링크를 클릭하시고 구글플레이에서 대리기사 위치찾기앱을 설치하시면 기사가 어디쯤 오고있는지 실시간으로 확인할 수 있습니다"라는 휴대폰문자가 발송되도록  한다.
오더를 기사가 잡았을 때 고객에게 몇번 기사님이 배정되었습니다. 이 문구가 문자로 발송되는데 거기에 위와 같은 문구를 삽입하는거네 
기사가 동의하지 않으면 그 문구만 빼면 되네


== 20150725 회의 ==
1. (완료)오지정보 최대/최소 줌 적용
2. (완료)오지정보 일정 반경 내 정류소 표시
3. (완료)오지정보 정류소 중복 표시 오류 수정
4. (완료)오지정보 길찾기 추가(TMap이용)
5. (완료)오지정보 리스트 보기 추가
6. (완료)콜많은 지역 속도 체크
7. (완료)콜많은 지역 색깔 바 추가
8. (완료)콜많은 지역 리스트 보기 추가
9. 버스 정보 수집(data.go.kr 각 지역별 api 이용) - 서울, 경기, 인천, 광주, 부산, 울산


수정된 파일 - 20150728
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgCallStats.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgOutback.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\InfoFrag.java
Driver\src\main\res\layout\frg_call_stats_map.xml
Driver\src\main\res\layout\frg_outback_map.xml
Driver\src\main\res\layout\fragment_info.xml


수정된 파일 - 20150729~20150730
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\SVUtil.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\acrivity\ChatLocationActivity.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgCallStats.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgOutback.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\InfoFrag.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\ReturnFragment.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\utils\GcmBroadcastReceiver.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\utils\Global.java
Driver\src\main\res\layout\frg_call_stats_map.xml
Driver\src\main\res\layout\frg_outback_map.xml
Driver\src\main\res\layout\row_chat.xml
Driver\src\main\res\layout\popup_res_location.xml
Driver\src\main\res\layout\popup_req_location.xml
Driver\src\main\res\layout\activity_chat_location.xml
Driver\src\main\res\layout\fragment_return.xml
Driver\src\main\res\layout\row_frequently_used_word.xml
Driver\src\main\res\values\google_maps_api.xml
Driver\libs\android-async-http-1.4.8.jar
Driver\src\main\AndroidManifest.xml


== 20150731 회의 ==
1. (완료)"저 여기 있어요." 메시지 => "저 여기 있어요. 현위치."
2. (완료)실시가 오지 정보 밑에 "길게 누르면 길찾기 및 거리재기가 가능합니다." 표시
3. (완료)실시간 오지 정보 리스트 헤더에 "가까운 정거장 리스트"로 수정
4. (완료)택시 카풀 신청한 사람 아무도 없어도 now는 1로 표시
5. (완료)TMap api 사용 리스트 확인
6. (완료)실시간 오지 정보 길찾기 => 출발, 도착으로 변경


== 20150803 전화 ==
1. 오지 정보 페이지가 메인에 오도록 수정
2. 오지 표시 및 정류장 표시는 옵션으로 선택 가능하도록
3. 위치 정보 및 화면 각도별 지도 이동은 그대로 적용


== 20150807 회의 ==
1. (완료)셔틀 노선 운행 시간 입력 폼 작성
2. 셔틀 노선 포인트 별 소요시간 계산
3. (완료)2인1조 댓글 작성시 핸드폰 뒤4자리로 기본 닉네임 표시 후 입력 시 중복 체크
4. (완료)오지정보 길찾기 시 출발 누르면 "길게 누르면 도착지 설정이 가능합니다." 표시
5. (완료)오지정보 표시 시 화면 밖에 넓게 잡아서 정류장 표시


== 20150814 회의 ==
1. (완료)오지 정보 페이지 지도 축소하면 오지정보 지우고 확대하면 다시 표시
2. (완료)오지 정보 페이지에 나침반, 확대 축소 버튼 표시
3. (완료)어드민 페이지 셔틀 리스트에 수정 버튼 및 기능 추가
4. 셔틀 정류장별 소요 시간은 셔틀 테이블에서 조회
5. (완료)셔틀 정류장 정보에 노선정보, 정류장 순서 추가


수정된 파일 - 20150817 ~ 20150820
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\activity\Write2in1Board.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\activity\ContentInfoActivity.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\activity\WebNaviFrag.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgOutback.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\Frg2in1.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\ReturnFragment.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgCallStats.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\Frag_Shuttle.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\Frag_Bus.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\utils\Global.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\utils\DatabaseHelper.java
Driver\src\main\res\layout\frg_2in1.xml
Driver\src\main\res\layout\frg_outback_map.xml
Driver\src\main\res\layout\row_2in1_comment.xml
Driver\src\main\res\layout\row_2in1_content.xml
Driver\src\main\res\layout\frg_2in1.xml
Driver\src\main\res\layout\activity_content_info.xml
Driver\src\main\res\layout\activity_write2in1_board.xml
Driver\src\main\res\drawable-xhdpi\detail_gp_category01.jpg
Driver\src\main\res\drawable-xhdpi\detail_gp_category02.jpg
Driver\src\main\res\drawable-xhdpi\detail_reply.jpg
Driver\src\main\res\drawable-xhdpi\write_ic_back.png
Driver\src\main\assets\bus_data.db


== 20150821 회의 ==
1. (완료)주변 정류장 셔틀 노선 그릴때 연결 안된 번호는 그리지 말것
2. 셔틀 노선 방향 표시


== 20150828 회의 ==
1. 셔틀 노선 방향 표시는 셔틀 노선 색과 같은 색으로
2. (완료)운영툴에서 셔틀 정류장 삽입 기능 추가
3. (완료)콜많은 지역 숫자 제거 및 범주 밑에 많고, 적은 표시
4. (완료)정류장 번호 없는 정류장은 표시 안함
5. (완료)셔틀 노선 색 변하지 않도록
6. 대중교통 길찾기 API 확인
7. (완료)2인1조 페이지 오류 확인


수정된 파일 - 20150823 ~ 20150904
Driver\src\main\assets\bus_data.db
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\activity\BusInfoFrag.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\activity\StationInfoFrag.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\utils\Global.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgOutback.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgCallStats.java
Driver\src\main\res\drawable-xhdpi\shape_bg_gray.xml
Driver\src\main\AndroidManifest.xml


== 20150904 회의 ==
1. (완료)오지 표시 수정
	- 화면에 보여질 거리 정하기
	- 오지 아닌 ㅍ시 얼마나 그릴건지 정하기
	- 화면 튕길때 거리 구하기
	
수정된 파일 - 20150907 ~ 20150911
Driver\src\main\assets\bus_data.db
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgOutback.java

== 20150911 회의 ==
1. 주변 정류장 리스트 보기 누르면 버스는 현재 버스정류장과 같이 보이고 셔틀 정류장은 셔틀 노선 리스트 보이고 노선 클릭 시 셔틀 탭으로 이동
2. 심야버스는 셔틀과 같은 UI
3. 오지정보 반경 다시 설정해서 테스트


== 20150918 회의 ==
1. (완료)화면에 보이는 부분만 버스 정류장 표시
2. (완료)버스노선 셔틀 노선 i클릭 시 서울 대중교통과 같게 나오도록 수정


== 버그 20150918 ==
1. 택시카풀등록된 리스트 클릭이 안됨ㅡ클릭시 상세정보 보이도록 할 것
2. (완료)2인 1조 게시판 댓글이 한개만 보임ㅡ 댓글이 모두 보이도록 수정할것
3. (완료)셔틀 채팅 창에 글을 써서 올리면 글이 동일한것이 3개씩이나 올라 옴. 자주 쓰는 문구도 세개씩 한번에 올라감 - 한개씩만 올라가도록
4. (완료)자주 쓰는 문구 등록할것
5. (완료)콜많은지역 색상배열 숫자 세분화해서 할 것.택시카풀과 콜많은지역 페이지 디자인 보완
콜많은지역 색상막대에 색상안에 숫자로 10,9,8,  1,0이렇게 동그라미 숫자를 넣는다. 10은 콜수가 1200개이상인 동, 9는 콜수 900개부터 콜수 1199개, 8은 800번대, 7은 700번대,.. 1은 100번대 0은 100미만
총 11개색상이 필요함
6. (완료)2인 1조 게시판에 글쓰기 페이지에 오타가 있으니 수정할것 찿는대상-》찾는 대상
7. 지도상에 셔틀노선에 화살표 표시하기 

수정된 파일 - 20150921 ~ 20150923
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgOutback.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgCallStats.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\activity\ShuttleInfoFrag.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\activity\ContentInfoActivity.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\activity\BusInfoFrag.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\utils\Global.java
Driver\src\main\res\layout\frg_call_stats_map.xml
Driver\src\main\res\layout\activity_write2in1_board.xml
Driver\src\main\res\layout\activity_content_info.xml
Driver\src\main\res\layout\popup_bus_route_info.xml

== 20150925 회의 ==
1. (완료)저 여기 있어요. 문구 수정 -> 저 여기 있어요.(상세위치) 아이콘
2. (완료)노선 정보 출발지, 도착지로 문구 수정
3. 거리재기, 길찾기 클릭을 롱 클릭으로 수정
4. (완료)2인1조 댓글 10개씩 페이징
5. (완료)자주쓰는 문구 선택 시 바로 전송.
6. (완료)셔틀 노선 삭제된 것 복구
7. (완료)콜 많은 지역 반경 좀 더 넓게 표시
8. 주변 정류장 조회 시 시간 반영


수정된 파일 - 20150930 ~ 20151001
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\Frag_Shuttle.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\ReturnFragment.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgOutback.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\Frag_FindPath.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\FrgCallStats.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\Frag_Write2in1Board.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\Frag_2in1.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\fragment\Frag_2in1ConentInfo.java
Driver\src\main\java\kr\moonlightdriver\driver\activity\BusInfoFrag.java
Driver\src\main\res\layout\frag_2in1_conent_info.xml
Driver\src\main\res\layout\frag_write2in1_board.xml
Driver\src\main\res\layout\row_chat.xml
Driver\src\main\AndroidManifest.xml

==  20151002 회의 ==
	== 기사용 ==
	 1. (완료)주변 정류장 낮에는 버스만, 밤에는 셔틀 심야만 조회
	 2. (완료)2인1조 댓글 입력 창 여백 주기
	 3. (완료)콜많은 지역 데이터 불러오기전에 탭 이동시 오류
	 4. (완료)지하철역 표시(리스트에는 셔틀과 버스 사이)
	 5. (완료)주변정류장 리스트에 거리검색 추가
	 6. (완료)카풀 등록 시 푸시 안됨
	 7. (완료)저여기있어요 위치 아이콘 없음
	 8. (완료)셔틀 노선 컨버팅
	 9. (완료)2인1조 글쓰기 글씨 가운데 정렬
	10. (완료)카풀 지도 구글맵으로 변경
	11. (완료)길찾기 페이지 수정
	12. (완료)apk버전 체크해서 접근 안되는 로직 추가
	13. (완료)주변 정류장 셔틀 노선 색깔별 범주 표시
	14. (완료)카풀 아이콘 클릭 시 상세보기
	15. 고객에게 현재 위치 표시 문자 전송 기능
	16. 정산탭에 포인트 내역 확인

	== 고객용 ==
	1. 추천인 등록제
	2. 추천인 등록 사용자는 최초 2,000원 할인
	3. 추천인은 포인트 1,000적립
	4. 추천인 등록 사용자가 대리 이용시마다 추천인은 1,000적립
	5. 대리기사도 추천인으로 등록 가능
	6. 포인트는 1년마다 소멸 -> 3개월마다 소멸로 업데이트 됨(소멸 기간은 적립시점에 기한에따라)
	7. 포인트 사용은 10,000 포인트부터
	8. 앱 삭제 시 24시간 내에 재설치 안하면 포인트 삭제
	9. 적립금 쌓일때마다 푸시로 알림
	10. 적립금 탭에서 적립금 내역 확인
	11. 고객용 앱에  대해 첫 화면에서 주변기사들 위치가 지도에 표시되면서 그 평점이 표시되도록 한다고 했지요, 
		그리고 한가지 기능을 추가했으면 합니다. 고객이 주변 기사들 중 선택할수 없다고 제가 얘기했는데 그렇게 하지 않고 특정 기사를 클릭하고 나서 출도착지를 입력하여 기사호출을 하는것을 허용하되, 
		서버에서 시차를 두고 바로 그 기사에게만 먼저 30초 먼저 푸쉬를 날려주고 오더 리스트에도 다른 기사들보다 30초 더 먼저 노출시켜준 다음, 
		그 기사가 콜을 안잡으면 그 30초 경과 후에는 그 고객에게는 해당기사는 이미 다른 콜을 잡았다고 메시지를 보내면서 동시에 주변의 다른 기사들에게 콜을 오더 리스트에 띄워주도록 하지요

== 20151012 회의 ==
	1. (완료)노선 색깔 범주 밑에 짤려서 나옴
	2. (완료)노선 색깔 기본은 접혀있도록
	3. (완료)노선 색깔 리스트 클릭 시 셔틀 탭으로 이동
	4. (완료)저 여기 있어요 아이콘 오류
	5. 빠른 탭 이동 시 죽는 오류 수정
	6. (완료)저는 여기 있어요.(위치확인) 아이콘
	7. GPS 연결 시점에 Wifi 연결 끊지 않도록 수정
	8. 캐시 사용 가능 여부 확인
	9. (완료)길찾기 오류 수정
	10. (완료)길찾기 출발 누른 후에 마커 클릭 시 그 위치에 도착 표시
	11. (완료)주변정류장은 현재 내 위치 기준
	12. (완료)길찾기 버튼 실행으로
	13. (완료)특정 지점 주변 검색

== 20151020 회의 ==
	1. (완료)길찾기에서 출발지와 도착지가 가까울 때에는(1킬로미터내일 때에는) http://m.map.daum.net/actions/walkRoute?startLoc=서울+강남구+역삼1동&sxEnc=MOPRRQHLLLWRSMNWQN&syEnc=QNOMSOSIXYRVPQSOOO&endLoc=신논현역+9호선&exEnc=MOSSOP&eyEnc=QNOOQTP&ids=%2CM7967869&service=  이거 도보길찾기가 나오는게 좋을듯 한데. 도보길찾기 지도가 디폴트로 나오고 대중교통길찾기로 바로 바꿀수 있는 인터페이스가 좋을듯
		- 실행 버튼을 도보, 대중교통, 자동차로 구분
		- 길찾기와 특정지점 길찾기 박스로 구분
	2. (완료)메인화면에서 길게 누르고 나서 출발 클릭후  도착 클릭이 잘안됨. 길게 누르면 다시 출발 도착, 거리재기가 뜸. 도착이 클릭되면서 출발지와 도착지 사이의 직선거리와 도보거리가 표시되도록 해줄것. 
	3. (완료)메인화면에서 지도움직일때마다 로딩이 뜨는 현상 발생. 시간도 오래걸리고 매우 불편함. 지도에 보이는 부분외에도 정거장 정도를 미리 가져와야 할듯
	4. (완료)카풀생성하기 업로드한 후에  바로 표가 보이지않고 대기중인 카풀이 없다는 팝업창이 뜨는 버그 수정. 다른 메뉴를 들어갔다나와야만 제대로 업데이트가 됨. 수정요망
	5. (완료)택시카풀 상세정보란에 업로드한 사람 전번뒷자리가 나오도록 기재요망,(예, 카풀등록자: 3436기사님)
		- 등록자 자동으로 저장
	6. (완료)달빛기사앱이 최상위화면으로 띄워둘때는 자동슬립모드가 실행되어 블랙아웃이 되지 않도록. 티맵처럼
	7. (완료)셔틀/심야 에서  수원-교보의 경우  PC 관리자페이지에서는 정상인데 핸펀 달빛기사앱에서는 교보도착후 수원까지 추가노선으로 잘못된 지도가 나옵니다
	8. (완료)내 주변정류장에서 출발-도착 안내가 선으로 표시는 별의미가 없습니다 거리나 소요시간이 반드시 표시되어야 합니다
	9. (완료)길찾기에서 현재위치를 누르면 자주 앱이 종료 됩니다. 그리고 검색결과가 가까운 경우에는 버스노선 보다는 내 주변정류장에서 출발-도착 안내처럼 도보로 표시가되는것이 바람직하지 않나 생각됩니다
	10. (보류)길찾기를 들어갔을때  (셔틀등 이미 다른 폴더에서  내 위치를 알고 있었는데도 불구하고 검색 결과창에는 다른 지역이 나옵니다 ) 내 주변의 중요위치가 나와야 하지 않을까요
	11. (완료)내 주변정류장에서 길찾기나 거리재기시에 시작버튼을 누르면 도착버튼을  누르기전까지는 실수로 버스를 클릭하더라도 버스로 인식하지 말고 도착으로 인식 했으면  합니다 (거리를 원하는 사람이 갑자기 버스노선이 궁금한것도 아니고 주변에 정류장이 너무 많아서 원치  안게 터치가 자꾸되니 속만 탈것 입니다)
	12. (보류)이 폴더에서 다른 폴더로 가고 싶어서 ESC버튼을 누르면 앱이 종료되어 다시 들어와야 하는 번거로움이 있습니다
	13. (완료)내 주변 정류장에서  좌측에 각 노선( 예 : 교보-수원 )이  보이는데  이를 클릭하면 노선이 지도로 나왔으면 편리하겠습니다 ㅡ 이건 내가 지난번에 얘기했던것과 동일한듯 한데. 이미 적용되었지?
	14. (완료)내 주변 정류장 길찾기
		- 롱클릭 시 길찾기 출발, 거리재기 시작 두개 메뉴 보이기
		- 롱클릭, 클릭 시 길찾기 도착, 거리재기 위치 추가
	15. (완료)내 주변 정류장 맵 축소 시 마커 작은 이미지로 반경 5km까지 표시
	16. (완료)현재 버스가 지나가지 않는 정류장은 회색으로 희미하게 표시
	17. (완료)주변 정류장 셔틀 노선 화살표 수정
	18. (완료)정류장 데이터 연동 확인
	19. (완료)셔틀 데이터 업데이트
	20. (완료)도착 예정 정보 확인
	21. 이전 버전(오더, 정산등 있는 버전) 빌드

== 20151026 버그 ==
	1. (완료)택시카풀 리스트에서 각 리스트의 위치확인을 위해 리스트 옆에 지도로 위치 확인할 수 있는 아이콘 노출시킬 것.
		택시카풀 상세보기 페이지에서도 위치확인 아이콘 두고 클릭시 지도상에 해당 카풀 등록자와 동승신청자의 위치까지 표시할 것.
	2. (완료)택시카풀 등록시 주변 5킬로 이내에 위치한 기사들에게  푸쉬가 가도록 해야 함. 현재는 푸쉬가 전달이 안됨. 버그수정 요망
	3. (완료)부평에 와서 앱을 실행시키니까 내주변정류장 메뉴에서는 현재 내위치를 종전에 잡았던 서울 논현동으로 계속 가지고 있음. 아무리 메뉴간 이동을하고 껏다가 켜도 동일함. 택시카풀 메뉴를들어갔다가 다시 대리셔틀 메뉴에서는 현재위치를 부평으로 잡는데, 다시 내주변정거장 메뉴를 들어가면 다시 종전 논현동 위치가 현위치로 나옴. 내위치 자동변경이 메인화면에서 잘 안되고 있음
	4. (완료)길찾기에서 출발지(현재위치) 옆에 지도아이콘을 클릭할 경우 현재위치가 지도에 찍히지 않고 무조건 강남역이 찍히는 버그. 그리고 지도로 특정위치를 중심에 두고 확인 누르고 출발지(설정주소) 옆에 지도 아이콘 클릭시 설정된 위치가 지도에 뜨지않고 다시 강남역부터 지도 중심에 나오는 버그.

== 20151027 회의 ==
	1. (완료)택시 카풀 기사 위치 업데이트 추가(거리가 200m이상 차이나면 위치 업데이트)
	2. (완료)택시 카풀 상세보기 지도추가(출발 도착 동승자8016 거리 소요시간)
	3. (완료)택시 카풀 리스트에 아이디 컬럼 추가
	4. (완료)택시 카풀 지도로 보기에 내위치와 택시카풀 올린 기사들 위치만 표시
	5. (완료)주변 정류장 속도 빠르게
	6. (완료)버스정류장 회색 표시는 데이터 검증후 적용
	7. (완료)길찾기 현위치 버튼 클릭 시 기존 검색 위치로
	8. (완료)콜많은 지역 콜수 많은 적음 표시 및 글씨 크기 3배 확대
	9. (완료)주변정류장 길찾기 도착 마커 옆에 거리 소요시간 표시
	10. (완료)택시 카풀 수정/삭제 추가(sleep 구현)

== 아이디어 ==
	1. 고객이 이전에 이용했던 히스토리가 있으면..(이전에 불렀던 기사를 다시 부르는 기능)
	2. 예약 기능
	3. 가격 표시(수도권 15,000원 등)
	4. 편리성 또는 신뢰성 있어야 사람들이 많이 쓸것 같다.
		편리성은 기존에 많이 나와서 따라하면 되고.
		신뢰성은 지인이 검증한 기사 sns 이용(기사 평점은 일반 평점과 지인 평점) - 지인 평점은 SNS상의 친구들이 평가한 점수

== 20151101 버그 ==
	1. (완료)셔틀 노선 한개를 클릭했을 경우 지도가 나오고 밑에 채팅창이 뜨는데, 지도상에 출발지와 도착지가 모두 나오게 되어 있는데, 채팅창 부분 때문에 아래 부분이 가림. 
		채팅창이 나오는 부분을 제외한 나머지 지도상에 출발지 도착지가 모두 한번에 보이도록 해주면 좋을 듯.
	2. (완료)이번에 수정된 택시카풀 상세정보 화면에서 등록지와 도착지 이렇게 두개만 표시가 나오는데, 출발지(빨강색 지점 아이콘), 도착지(파란색 지점 아이콘), 등록자(빨강색 사람 아이콘), 
		동승자(파란색 사람 아이콘- 동승자가 여러명이면 여러명이 모두 한 화면에 다 나오게) 이렇게 모두 노출시켜주길 바라네.
	3. (완료)카풀생성시 바로 화면 리프레시가 안되는 점은 수정보완이 필요할 듯. 지금도 다른 메뉴로 나갔다가 들어와야 리프레시되어 리스트에 뜸.
	4. (완료)특정지점주변검색 -> 특정지역 셔틀 및 정류장 검색
	5. (완료)콜많은 지역에 지난달 콜수가 모두 0로 나옴(검정색뿐임). 만약 서버에 새로운 데이터가 업데이트가 안된 경우에는 11월 1일에도 현재 10월이라고 인식하고 마지막 업데이트가 서버에 이루어진 9월분을 지난달 콜수로 보여주도록 수정

== 20151103 회의 ==
	1. (완료)경기도 버스가 서울에 오면 정류장 표시 안하도록 수정
	2. (완료)반경 2km내의 데이터 가져와서 속도 개선
	3. 오지 정보 안그려지는 버그 수정
	4. (완료)길찾기 길 그리는 두께 2배로 크게
	5. (완료)푸시, 오더 올라오면 진동, 소리 울리게
	6. (완료)주변 정류장 셔틀 노선 화살표 오른쪽 방향 검은색 삼각형(▶)으로 수정
	7. (완료)셔틀 리스트에 첫차, 막차 시간 표기
	8. (완료)셔틀 노선 정류장 리스트 표시
	9. (완료)길찾기 특정 지점 검색 두번 검색하면 앱 죽음
	10. (완료)셔틀 탭에서 데이터 가져오기 전에 탭 옮기면 죽음
	11. Fragment add 및 이동 시 문제 없도록
	12. (완료)셔틀/심야 탭 누르면 초기 리트스 화면으로 가도록 수정
	13. (완료)심야버스 노선 정류장 리스트 표시

== 20151108 버그 ==
	1. (완료)셔틀노선에 화살표가 표시되는 것이 내주변정류장 이외에도 셔틀/심야 메뉴의 특정 노선을 클릭했을 때 나오는 지도에서도 노선위에 방향 화살표가 있었으면 좋겠음. 
		그리고 그 한개의  셔틑노선의 정거장 리스트를 클릭할 경우 지도가 보이는데 그 지도상의 셔틀노선도에도 화살표가 그려졌으면 좋겠음
	2. (완료)셔틀/심야 메뉴에서 대리전용셔틀버스 리스트 중에서 특정한 하나의 셔틀노선을 클릭할 경우에 지도가 나오고, 그 우측 상단에 정거장 리스트 아이콘 클릭시 특정 셔틀노선들의 각 정거장 이름이 나옴. 
		그런데 현재는 "수원-교보" 이렇게만 제목에 상단에 뜨는데, '수원-교보 셔틀노선'이라고 제목에 나왔으면 좋겠음.
	3. (완료)내주변정류장 메뉴에서 상단 우측에 리스트로보기 아이콘을 수출할 경우 "가까운 정거장 리스트"'가 보이는데, 맨 위에 "지하철'이라고 기재되어 있는데 이것을 "지하철역"이라고 "역"까지 기재하는 것이 좋겠음  

== 2015. 11. 16 ==
	1. (완료)주변 정류장 버튼 잘 안보임
	2. (완료)노선색 -> 셔틀 노선색
	3. 오지 반경 1.5km로
	4. (완료)버스 방면, 다음 정류장 데이터 없으면 빈공간으로
	5. (완료)버스 전체 노선 보기 추가
	6. (완료)셔틀/심야 리스트헤더 내주변정류장처럼 변경
	7. (완료)카풀생성 시 푸시 안감
	8. (완료)앱 실행 안되고 있을때도 푸시 알림 앱실행 되야함
	9. (완료)택시 카풀 출발시간/모집현황(1/2명)
	10. (완료)동승자/등록자 마커 디자인 다르게
	11. (완료)택시 카풀 상세정보 지도 크게보기/작게보기 버튼 추가
	12. (완료)콜많은지역 지도 축소 시 숫자만표시, 확대 시 반투명으로 처리
	13. (완료)정거장 이름 변경 시 arsid 기준으로 업데이트 되도록 수정
	14. (완료)주변 정류장 지도 고정, 지도 회전 토글 버튼 추가 - 지도 회전 시 지도 진행 방향이 위쪽으로 가도록 해서 회전 가능하도록(나침반 표시)
	15. (완료)현위치 아이콘을 화살표로 변경
	16. 지하철 마커 클릭 시 다음맵 지하철로 이동
	
	
	앱 실행 시 GPS, 3G, WIFI 중 가장 빨리 잡히는 좌표를 찾아서 현재 위치로 표시하고
	실행 중에 GPS좌표가 끊겼을경우 바로 3G, WIFI 좌표로 바꾸지 말고 10초정도 기다린 후에 3G, WIFI 좌표로 바꾸기

== 2015. 11. 22 수정사항 ==
	어제 저녁에 UX/UI 전문 멘토와 개인상담을 한 결과 다음과 같이 수정이 필요하다는 의견을 조언 받았네. 
	일관성유지와 편의성 제공이 주된 포인트였는데, 아래항목들 중에서 디자이너가 해야만 하는것이 있다면 알려주고, 영민군이 직접 할수 있는  항목들은 수정해주게나

	1. (완료)길찾기메뉴와 셔틀/심야 메뉴 글씨 색상을 다른 메뉴와 동일하게 주황색으로 변경할것. 하나의 메뉴를 선택시 글씨는 하얀색으로, 배경은 주황색으로 변경되도록 일관성을 갖도록 수정
		-> 이미지 수정
	2. (완료)지도상의 우측 상단 아이콘에서 오지 온오프와 지도회전 온오프 아이콘은 일관성 있게 수정. 우측상단의 위 아이콘들은 온일때는 박스안에 백그라운드색상이 있는 아이콘으로, 오프일때는 박스만 있고 백그라운드가 안나타나도록 일관성  있게 수정
	3. (완료)셔틀/심야 메뉴클릭시 대리전용 셔틀버스라는 제목을 "셔틀버스"로 변경. 
		(완료)택시카풀메뉴 클릭시 나오는 페이지에 현재 제목이 없는데 "현재 대기 중인 택시카풀 리스트" 라는 제목 삽입. 
		(완료)카풀리스트가 없을 경우에 없다는 표시를 팝업으로 하지말고 표 밑에 "없음"이라고 표시. 
		(완료)셔틀/심야 메뉴에서 심야버스나 셔틀버스 없을 경우에도 "없음"이라고 표시할것
	4. 택시카풀 푸쉬 수신여부를 기사가 "설정"메뉴등으로 푸쉬받을것인지 여부를 미리 설정할 수 있도록 할것
		-> 설정 페이지 작업 시 추가
	5. (완료)콜많은 지역에서 관악구 삼성동과 은평구 신사동의 콜수가 강남구의 것과 혼돔되어 오류로 잘못 표시됨. 서울 내에 동이름이 같은 경우가 있는지 검색해서 오류 수정 해줄것
	6. (완료)지도들의 우측하단에 있는 +버튼과 -버튼을 살짝 떨어트려 놓을 것. 우측위에 있는 아이콘들과 같이, 버튼사이에 공간을 살짝 줄것		
	7. 어느페이지든지 바로 직전 페이지로 뒤로 가기가  가능해야 함. 현재 뒤로가기가 안되는 페이지가 몇개 보임. 점검  필요함
		-> 뒤로가기 동작 확인 후 수정
	8. (완료)검색범위 클릭시 검색반경선택이 제목으로 나오는데 "검색범위선택"으로 수정
	9. (완료)인트로 뜰때와 구글 플레이 등에서 홍보시 앱의 이름은 "대리운전도우미 달빛기사"로 적는게 좋을듯.
		-> 인트로 페이지 이미지 수정
	10. (완료)2인 1조 메뉴클릭시, 제목을 "2인 1조 구인게시판 "으로 수정. 
		(완료)좌측 글머리에서 구함 아이콘을 "꽁지구함"으로, 지원을 "꽁지지원"으로 변경. 
		-> 이미지 수정
		(완료)글쓰기를 "신청하기"로 변경. 
		(완료)신청자가 한개도 없을 최초의 경우에는 리스트 밑에 "없음" 표시를 해줄것

== 2015. 11. 24 회의 ==
	1. (완료)지도가 디폴트로 고정이고 화살표가 방향전환
	2. (완료)거리재기₩n시작, 길찾기₩n시작 두줄로 표시
	3. (완료)롱클릭 위치에 마커 표시(다음처럼)
	4. (완료)거리재기 위치마다 마커 표시(다음처럼)
	5. (완료)길찾기 소요시간(1시간30분20초)
	6. (완료)택시 카풀 타이틀 2인1조와 같이 변경
	7. (완료)지도로 보기 -> 지도로 위치 확인
	8. (완료)지도에 내 위치도 표시
	9. (완료)콜많은지역 색상 0(0회-9회), 1(10-59), 2(60-109), 3(110-199), 4(200-299), 5(300-399), 6(400-499), 7(500-599), 8(600-699), 9(700-899), 10(900-이상)
	10. (완료)콜센터 연결 버튼 추가 (070-7585-3101)

== 2015.11.26 디자인 수정사항 ==
	1. (완료)길찾기, 셔틀/심야버튼의 아이콘을 주황색으로 변경 버튼을 눌렀을 때는 하얀색으로.
	2. (완료)구함, 지원 카테고리에 ‘꽁지’구함, ‘꽁지’지원 문구 추가
	3. (완료)신청하기, 카풀 생성, 지도로 보기 버튼
	4. (완료)전체, 검색범위는 필터기능으로 버튼과 다르게 디자인
	5. (완료)지도에 나오는 현재위치 아이콘 변경, 아이콘 주변에 원 위치
	6. (완료)지도 밑에 나오는 문구 잘 보이게 수정
	7. (완료)지도의 길찾기, 거리재기의 ‘시작, 끝, 출발, 도착’ 말풍선 디자인
	8. (완료)버스 노선의 지체,정체 등 진행방향 화살표가 끊어지지 않게 수정
	9. (완료)복귀도우미 탭의 지도에 표기되는 노선의 화살표 변경
	10. (완료)2인1조 상세보기 화면의 ‘이전페이지, 다음페이지, 이전/다음페이지가 없는 경우’ 버튼을 문구로
	11. 복귀도우미 수단의 pin이 운행시간이 아닐 때 거의 보이지 않게. 보통 사이즈와 작은 사이즈로
	12. (완료)셔틀노선 색상과 노선명 리스트 디자인
	13. (완료)지도 확대,축소 버튼 위/아래에 상황실로 바로 전화하는 아이콘 추가
	14. (완료)택시카풀 하단에 카풀 생성, 지도로 보기 우측에 상황실 연결하는 버튼(텍스트로)
	15. (완료)셔틀 채팅창 디자인
	16. (완료)메뉴탭 각각 자르기
	17. (완료)길찾기 탭 자동차, 대중교통, 도보, 검색, 실행 버튼
	
== 2015. 11. 28 버그 ==
	1. (완료)내주변 정류장 메뉴에서 리스트로 보기 클릭시 셔틀 노선이 안나옴
	2. (완료)택시 카풀의 지도에서도 메인화면 길찾기 기능의 지도와 같이 소요시간 표시할때 분초로 표시할것
	3. (완료)채팅창 디자인을 다시 디자인해주기로 했으니 반영바람
	4. (완료)메인페이지에서 좌측 셔틀노선색의 아이콘 위치가 너무 아래로 처짐. 위로 올려주시길 부탁. 그래야 노선색리스트가 많이 보일듯
	5. (완료)길찾기 특정지점주변검색에서 버스 정류장 클릭 후 뒤로 가기 누르면 앱 죽음

== 2015. 12. 01 회의 ==
	1. (완료)현위치 아이콘 옆 원 현위치 아이콘 두배 크기로 일정하게 표시
	2. (보류)어드민 페이지 메인에 지도로 표시
	3. (보류)디비 데이터 처음 접속 시 다운로드 하는 방식으로 수정
	4. (완료)상황실 전화 버튼 클릭 시 경고 팝업
	5. (완료)주변정류장 길찾기 메뉴 아이콘 핀 위치 변경
	6. (완료)주변 정류장 길찾기 시작, 출발, 도착 아이콘 크기 줄이기
	7. (완료)셔틀 정류장 정보페이지에 대리셔틀 추가
	8. (완료)셔틀 리스트 클릭 시 보험번호 입력 받아서 검증 하는 로직
	9. (완료)스플래시 이미지는 데이터 로딩 끝나면 없애는걸로
	10. (완료)버스 데이터 조회 오류 수정
	11. (완료)디비 복사 백그라운드에서 하도록 수정
	
== 2015. 12. 05 수정사항 ==
	1. (완료)이번에 보내준 ㅇapk는 처음 최초 설치후 최초로 열기 시도시 첫화면 지도화면이 10-20초이상 걸려도 계속 뜨지 않고, 중지되기 까지 하는 앱이 죽는 버그가 새로 생겼네. 내 휴대폰과 정팀장 휴대폰으로 모두 확인해보았는데, 동일한 현상이 발생하니 체크해주게
	2. (완료)아래 첨부한 캡쳐화면에서 볼 수 있듯이 셔틀노선색 아래에 교보-안산 이런 글씨 왼쪽에 색상이 나오는데 너무 가늘어서 저녁에는 안보이니 지금보다 색상표시 크기를 좌우 넓이를 세배로 키워주게. 그 우측에 여백을 없애고 드롭다운의 전체 폭은 지금과 동일하게 해주게. 
	3. 셔틀노선색 리스트가 쭉 내려오는데 그 화면 밑에도 노선이 있을 경우에는 그 밑에도 리스트가 연결된다는 표시를 하단에 해주면 좋겠네.
	4. (완료)셔틀노선색 아이콘을 클릭시 드롭다운 화살표가 아래방향에서 위 방향으로 바뀌도록 해주게.
	5. (완료)지도 터치 시 30초간 GPS 좌표 갱신 위치로 지도 이동하지 않도록 수정
	6. (완료)여기서 빨간색 표지는 등록자 3436의 위치와 별개로서 출발지의 위치인듯 한데. 맞는지. 그리고 파랑색 표지는 도착지인지. 만약 그렇다면 출발지는 "출발", 도착지는 "도착" 이렇게 글씨로 풍선글 표기가 나오고, 등록자 3436, 동승자 2546 이렇게 글씨 표기가 나오면 알기 좋을 것 같은데. 수정 하면 어떨까 싶네
	7. (완료)길찾기 메뉴에서 출발지 공란에는 "현 위치:수원 영통구 동산동 24"  이렇게 변경해주게
	8. (완료)메인내주변정거장지도화면에  주변 택시 카풀등록지가 있다면 그 등록지도 함께 보여주는게 어떻겠냐는 의견이고(택시 출발시간 이전에만)
	9. 내주변메뉴나 길찾기 메뉴등에서 지도 화면 우측에 정거장리스트 아이콘이 어떤 의미인지 와 닿지 않는다는 문제 지적. 따라서 리스아이콘대신에 "정거장리스트"라고 글씨로 써서 아이콘을 정리하는게 좋겠다는 의견이네

== 2015. 12. 06 남은 작업 ==
	1. 복귀도우미 수단의 pin이 운행시간이 아닐 때 거의 보이지 않게. 보통 사이즈와 작은 사이즈로
	2. (완료)디비 복사 백그라운드에서 하도록 수정
	3. 셔틀노선색 리스트가 쭉 내려오는데 그 화면 밑에도 노선이 있을 경우에는 그 밑에도 리스트가 연결된다는 표시를 하단에 해주면 좋겠네.
	4. (완료)셔틀노선색 아이콘을 클릭시 드롭다운 화살표가 아래방향에서 위 방향으로 바뀌도록 해주게.
	5. (완료)지도 터치 시 30초간 GPS 좌표 갱신 위치로 지도 이동하지 않도록 수정
	6. (완료)메인내주변정거장지도화면에 주변 택시 카풀등록지가 있다면 그 등록지도 함께 보여주는게 어떻겠냐는 의견이고(택시 출발시간 이전에만)
	7. 내주변메뉴나 길찾기 메뉴등에서 지도 화면 우측에 정거장리스트 아이콘이 어떤 의미인지 와 닿지 않는다는 문제 지적. 따라서 리스아이콘대신에 "정거장리스트"라고 글씨로 써서 아이콘을 정리하는게 좋겠다는 의견이네
	
== 2015. 12. 08 버그 ==
	1. (완료)셔틀/심야 탭 심야버스 클릭 시 기사 등록 팝업 뜨는 오류
	2. (완료)길찾기 -> 리스트에서 정류장 선택 -> 내주변정류장 탭 클릭 시 현위치로 이동하지 않고 길찾기시 있던 위치에 그대로 표시
	3. (완료)SIM카드 없어서 전화번호 조회 실패 시 예외처리
	5. (완료)길찾기 특정지점검색 실행 후 바로 내주변정류장 탭 클릭 시 아무것도 표시 되지 않음
	6. 네트워크 연결 안되어있을 경우 처리
	7. (완료)2인1조 게시판 글 등록 후 리스트에 바로 보이지 않음
	8. (완료)내주변정류장 리스트에서 셔틀 클릭 후 셔틀 정류장 리스트에서 셔틀 노선 클릭 하면 바로 셔틀 채팅 방으로 입장 가능한 오류(대리 기사 등록 후 입장 하도록 수정)
	10. (완료)택시 카풀 상세보기 버튼 이미지 수정 
	
	추가 : 공지사항 팝업 UI, 보험번호 포맷, 입력칸마다 입력 글자 제한

== 2015. 12. 14 회의 ==
	1. (완료)나침반 역할이 안됨
	2. (완료)화면 회전 안되게 고정
	3. (완료)정류장 리스트 버튼은 지도 왼쪽에 글자로 표시
		=> 내주변정류장, 셔틀 채팅, 심야 버스 노선, 택시 카풀, 콜많은지역
	4. (완료)글자 수 제한
		- 2인1조 타이틀은 2줄이 최대 이후는 줄임표(...)로 표시
		- 2인1조 닉네임은 10자
		- 2인1조 나머지 항목(댓글 포함)은 1000자
		- 채팅 글자수는 1000자
		- 검색은 50자
	5. (완료)심야버스 n37 방면 데이터 없음, n62 정류장 막차 시간 없음
	6. (완료)대리 보험
		- KB화재 : 2015-1234567
		- 동부화재 : 2015-1234567
		- 현대해상화재 : 2015-1234567
		- 삼성화재 : 11429622130604
		- MG화재 : AE13004000
	7. (완료)대리기사 인증 팝업은 서버에서 체크, 오픈 후 일주일간 체크안하고 다 보여줌
	8. (완료)공지사항, 광고는 팝업으로
	9. (완료)앱 등록 시 필요한 내용 정리해서 메일 보내기
	10. (완료)내주변정류장 밑에 문의하기 버튼 추가
	11. (완료)스플래시 이미지 별빛 애니메이션 추가
		
== 2015. 12. 17 할일 ==
	1. db 서버에서 다운로드
	2. 네트워크 상태 불안정한 상황에서 테스트(타임아웃)
	3. 내주변정류장 오지 정보 그리는 로직 속도 개선
	4. 운영툴에서 각 로그, 공지 입력 및 리스트 확인, 기사들 현위치 확인, 문의사항 확인 및 응답
	5. 설정 페이지 - 푸시 설정, 오픈api 사용내역, 문의하기
	
== 2015. 12. 21 회의 ==
	- 운영툴에 질문 올린 사용자의 위치 확인 가능하도록(앱 주변정류장도 표시 되도록)
	- (완료)운영툴에 문의하기 올린 시점의 좌표 저장
	- (완료)운영툴 문의하기에 이름 표시
	- (완료)번호, 제목, 내용, 등록자이름, 전화번호, 등록시간, 
	- (완료)지난온 길 표시
	- 현위치 아이콘은 지난온 길에 의한 방향과 휴대폰에서 주는 방향 두가지로 표시(화살표, 휴대폰)
	- (완료)문의하기는 2인1조와 같은 게시판 형태로 추가
	- (완료)현위치 아이콘을 최상위로 표시

	- 테스트 서버 구축
	- 채팅 내용과 셔틀 정보 테이블 분리
	- 2인1조 댓글 다른 테이블로 분리
	
== 2015. 12. 28 버그 ==
	1. (완료)길찾기메뉴에서 지도로 찾기가 처음한번은 잘되는데, 일단 길찾기 실행하기 후에 다시 지도로 찾기 시도하면 안됨 
		=> 버그 확인했습니다.
	2. (오픈후)택시카풀 푸시에서 확인을 클릭시 앱 실행이 안되고 태스크바에서 클릭해야만 앱이 실행된다. 그리고 메인으로 뜨는데, 택시카풀 메뉴가 바로 뜨도록 딥링크를 걸어야 함. 특히 해당 카풀 상세보기 페이지로 바로 가기가 되도록 링크를 거는것이 좋다. 
		=> 푸시 팝업에서 어떤 페이지로 링크가 되어야 한다는 내용을 듣지 못했습니다. 링크를 걸러야 한다면 푸시 팝업 종류별로 어떤 페이지로 링크가 되어야하는지 알려주시면 적용하겠습니다.
			-  푸시 종류별 링크 -
			1. 택시 카풀 생성 푸시
				- 확인 버튼 클릭 시 링크 : 상세보기
			2. 택시 카풀 동승 신청 푸시
				- 거절 버튼 클릭 시 링크 : 없음
				- 수락 버튼 클릭 시 링크 : 없음
			3. 택시 카풀 동승 신청 수락 푸시
				- 확인 버튼 클릭 시 링크 : 없음
			4. 택시 카풀 동승 신청 거절 푸시
				- 확인 버튼 클릭 시 링크 : 없음
			5. 문의사항 답변 등록 푸시
				- 확인 버튼 클릭 시 링크 : 문의사항 상세보기
	3. (같이확인)택시카풀에서 푸쉬수신시 진동이 안온다
		=> 확인 결과 택시카풀 모든 푸시 수신 시 진동 및 벨소리가 울리고 있습니다.
			정확히 어떤 푸시가 올 경우에 진동이 안울리는지 다시 확인 부탁드립니다.
	4. (완료)휴대폰에서 달빛기사 아이콘 변경할것
		=> 새로 변경할 아이콘 주시면 적용하겠습니다.
			참고로 디자인너가 전달해준 파일중에 앱 아이콘은 없습니다.
	5. (완료)현재대기중인 택시카풀리스트가 있는데 시간 20분 경과시에도 리스트 중에 하나를 클릭시 없음이 뜬다. 리스트에서 아예 안보이도록 해야 함
		=> 택시 카풀 리스트 새로 불러올 경우 시간이 지난 항목은 제외하고 표시하고 있습니다.
			리스트를 불러온 뒤 다시 리스트를 불러오지 않을 경우엔 시간이 지난 항목도 그대로 표시 되고 있는것이 맞습니다.
	6. (완료)문의사항 게시판은 글 올린 당사자가 아니면 제3자에게는 안보이도록 비밀글로 설정해야 함
		=> 제3자에겐 비밀글로 해야 한다는건 리스트에서도 안보여야 한다는 말씀이신가요?
	7. (같이확인)택시카풀에서 동승신청을 수락시 상대방에게 수락되었다는 푸시가 가지 않음. 진동도 가도록 수정.
		=> 확인 결과 푸시 수신 시 진동 및 벨소리가 울리고 있습니다. 같이 테스트하신 휴대폰 번호 알려주시면 확인해보겠습니다.
	8. (완료)택시카풀등록자가 지도에 아이콘으로 나오는데 정거장으로 오인될 소지가 있으므로 택시 이미지만 나오도록 한다. 대리셔틀정거장 이미지는 대리셔틀버스 이미지가 아니라 다른 버스 정거장처럼 음영으로 처리하는게 좋을듯.
		=> 어떤부분을 말씀하시는건지 이해가 되지 않습니다.
	9. (완료)2인 1조에서 내가 쓴 글에 누군가 댓글을 달면 푸시와 진동알람이 오도록 하는게 좋다. 누군가 쓴 댓글에 글 작성자가 댓글답을 쓰면 그 댓글 쓴 사람에게만 푸쉬와 진동알람이 가도록 구현
		=> 2인1조 글에 댓글을 달면 글을 올린 사용자에게 푸시가 가도록 하는건 가능합니다.
			하지만 현재 댓글에 댓글을 쓸수있는 구조가 아니라서 글
			작성자가 댓글에 댓글을 쓸 경우 댓글을 쓴 사용자에게 푸시를 보내는건 불가능합니다.
	10. (완료)메인로딩시 애니메션에서 달빛기사라는 글씨의 색상을 노랑색으로 변경하고 좀 더 폰트를 키울것 
		=> 이미지 변경하겠습니다.
	11. (완료)길찾기 메뉴에서 정류장 검색 시 문자열로 검색 시 계속 동일하게 락이 걸리는 버그 발견됨. 수정 필요함 
		=> 1번과 같은 버그이면 확인하고 수정하겠습니다.
			1번과 다른 버그이면 재현이 되고 있지 않아 확인이 불가능합니다. 좀 더 자세히 설명해주시면 다시 확인해보겠습니다.
	12. (같이확인)길찾기 > 정류장 검색에서 실행 후 뒤로가기 두번 누르고 앱 종료하고 다시 실행하면 앱이 죽는 버그
	13. (완료)택시 상세보기 지도에 동승자/등록자 사람 아이콘으로 표시 후 클릭 시 풍선아이콘으로 글씨 출력(동승자8016)
	14. (완료)내주변정류장에서 택시 카풀은 출발지가 아니고 등록자 위치를 사람 아이콘으로 표시
	15. (완료)문의사항 리스트 8016님의 문의사항입니다.
	16. (완료)네트워크 상태 불안정한 상황에서 테스트(타임아웃)
	17. (불가능)현위치 아이콘을 최상위로 표시
	18. (부분완료)outofmemory오류 수정
	19. (완료)httpGet 사용하는 로직 수정
	
== 2016. 01. 04 회의 ==
	1. (완료)주변정류장 화면은 중심에서 모서리까지 1km로 표시, 오지 아닌부분 표시는 반경 2km로 표시
	2. (완료)2인1조, 길찾기, 문의사항 페이지 택시카풀과 같이 색상 변경
	
== 2016. 01. 11 회의 ==
	1. (완료)오지 표시 7x7로 변경
	2. (완료)자주쓰는 문구 수정
		- 셔틀 어디에 있나요? 현위치전송 부탁!
		- 자주쓰는 문구 폰트 크기 크게
	3. (완료)팝업 타이틀 색상 오렌지색으로 변경
	4. (완료)더더더 패킷 캡쳐
	5. (완료)주차단속 연동 확인

== 2016. 01. 13 수정사항 ==
	1. (완료)오지 표시 7x7로 하고 화면이 5x5를 넘어가면 새로 갱신, 새로 갱신 시 화면을 로고로 가리고 기존에 있는 부분은 갱신하지 않고 새로운 부분만 갱신하도록 수정
	2. (완료)택시카풀 상세보기에서 전화걸기 클릭하기 클릭하면 전화가 카풀등록자에게 가야하는데 지금은 07075853101로 가는 오류 수정
	3. (완료)푸시 알림 창 클릭 시 각 상세보기 페이지로 이동하도록 수정
	4. (완료)오지 표시 화면 갱신 시 오지표시 불확실한 부분 안보이도록 수정
	5. (완료)오지 표지 on일 경우만 로고로 확면 가리고 오지 표시 off일 경우 화면에 보이는 부분만 조회해서 속도 빠르게 할것
	6. OOM 문제 해결
	
== 2016. 1. 20. 회의 ==
	1. (완료)오지 표시 off시 기존 정류장 마커 삭제 안되는 버그
	2. (완료)오지표시 이동 위치 미리 계산 후 그 위치로 이동 후 오지 표시 미리 하기
	3. (완료)오지 표시 범위를 넘어가면 오지표시 지우고 이동 시작
	4. (완료)화면이 테두리 이전 범위에 들어오면  이동 후 그 위치 기준으로 다시 오지 표시(오지표시 지우지 않는다)
	5. (완료)어플 실행 안하고 있을 경우 푸시 알림 클릭 시 오류
	6. 피하세, 삐뽀삐뽀 패킷 캡쳐
	7. OOM 문제 해결
	
== 2016. 01. 28. 수정사항 ==
	1. 셔틀 운전자 전화번호 막차와 첫차시간을 셔틀관리자페이지에 입력할수 있도록 관리자페이지를 수정해주게나
	2. 기사용앱에서 셔틀리스트와 셔틀상세보기에서 출발지의 첫차막차시간을 알수있게 표기하면좋겠어.

== 2017. 02. 02 회의 ==
	1. 050서비스 적용
	2. (완료)셔틀 정보 업데이트
	3. (완료)택시 카풀 상세정보 경로 표시 오류 수정
	4. (완료)출발 도착지 검색 선택 후 키보드 사라지게 수정
	5. (불가능)출발 도착지에 명칭 표시 추가
	6. (완료)카풀 지도 위치 확인 시 표시 아이콘 카풀 상세보기와 같이 변경
	7. (완료)카풀 리스트 마지막에 경계표시 안됨

== 2016. 03. 09 ==
	1. (완료)버스 정류장 선택 시 서울 경기 실시간 정보 같이 요청하기
	2. (완료)gps 정보 갱신 시 오지 표시 지우고 이동 시작 하도록 수정
	3. (완료)버스 실시간 정보 요청 시 도착예정정보없음 대신 로딩중으로 표시
	4. (완료)오지표시 중 확대 시 화면 대각선 길이 최소 1km로 처리
	5. (완료)버스 노선별 정류장 정체여부 처음엔 로딩중으로 표시
	6. (완료)셔틀 채팅 창 리스트 확대 가능하도록 수정
	7. (완료)채팅 창 입력 시 입력칸 보이도록 수정
	8. (완료)버스 노선정보만 클라이언트에 저장. 서버에서 노선 정보 받아서 상세정보는 클라이언트에서 조회
		- 이유 : 버스 데이터 노출을 최소화
		- 분리가 어려운 이유 : 노선정보 또는 정류장 정보 중 하나는 클라이언트에 있어야 하는데.. 모든 노선이나 정류장을 알 수 있으면 나머지 데이터를 가져오는건 어렵지 않음.
								모든 노선이나 정류장으로 취합하는것이 가장 어려움. 클라이언트에 노선이나 정류장 중 하나라도 모든 정보가 있으면 분리는 의미가 없음.
	9. 더더더, 삐뽀삐뽀, 피하세 패킷 캡쳐 앱 만들기

== 2016. 03. 21 회의 ==
	1. 잘못된 데이터로 안쓰는 로우 생성(jck, jmk, hjk 추가)
		INSERT INTO BusRoute(busRouteId, localBusRouteId, busRouteName, busRouteType, busRouteTypeName, busRouteArea, startStationName, endStationName, firstTime, lastTime, term)
			VALUES(1350999, '0', '900(우성J.C.K)', 1, '일반', '충남 공주', '공주', '공주', '06:10', '06:10', '#1'),
			VALUES(1360999, '0', '805(관촉J.M.K)', 1, '일반', '충남 논산', '논산', '논산', '10:10', '10:10', '#1'),
			VALUES(1590999, '0', '421(임고H.J.K)', 1, '일반', '경북 영천', '영천', '영천', '09:00', '09:00', '#1');
		INSERT INTO BusStation(stationIndex, stationId, arsId, stationName, gpsX, gpsY, localStationId)
			VALUES(156041, 147937, null, 'JCK아파트', '126.956996', '37.573709', '0'),
			VALUES(156042, 39376, null, '한국JMK홍보관', '126.837502', '37.640010', '0'),
			VALUES(156043, 158215, null, 'JCK레이크푸르지오20단지', '127.318636', '37.354697', '0');
	2. (완료)셔틀 채팅 창크게, 창작게로 문구 수정
